宇多田光最新相

唔信

Can you keep a secret?

日本妹仲唔襟老過鬼妹

唔好咁啦

屌,個個都有崩壞既表情架啦
你拎張正常d既表情黎睇下先啦
仲有,光妹係賣藝唔賣樣架

33啦

佢不嬲都唔賣樣架la

起碼認到佢

唔撚係掛

佢冇樣點會紅到

留名

呢張新D

佢本身個樣都已經好老積

蘋果照妖鏡
heart station 同 this is the one個期

仔都生過啦 算係咁啦

好似五十歲咁

早d收山啦
廢事係西野加奈面前丟架啦

33都唔係老得咁快麻

聽開佢啲歌但唔知佢咩樣
所以無所謂
Between佢個首桜流し真係好撚正
第一次聽仲要係睇完eva:Q之後聽，差啲喊出黎